{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156314?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 힐링스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は保護者が同伴しない場合は宿泊が不可能であり、保護者なしで現地訪問する場合は払い戻しおよび退室措置となります。 また、客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しないことがあり、二重予約が発生することがあり、この場合、決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児や子供を含む人数超過による払い戻しもできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセル時には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 スパ/ジェットバスは無料で使用でき、服を着用した後に利用する必要があり、2人の場合は利用可能ですが、4人以上の場合は利用できません。 客室ごとに個別テラスバーベキュー現地決済及び共用バーベキュー場でバーベキューが利用可能で、利用時間は24時までです。 炭、グリル、トング、ハサミなどを使用し、2~5人基準で2万ウォンの価格が必要で、夜10時まで申し込み可能です。 ペンション内のワイファイが利用可能で、客室は禁煙です。 車で5分の距離にコンビニがあり、8分の距離にチューン·チューンがあります。 駐車も可能で、車で15分の距離に万城里海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者が同伴しない場合、宿泊ができないのですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者が同伴しない場合は宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセル時は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日キャンセル時には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパ/ジェットバスは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューが利用可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別テラスバーベキューが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のワイファイは利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "車で5分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に海水浴場はありますか？",
            "answer": "車で15分の距離に万城里海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 352
    }
}